\documentclass[utf8x, times, 14pt]{G7-32}

\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{polyglossia}

\sloppy
\makeatletter
\def\bbl@main@language{russian}
\makeatother

\setotherlanguage{english}





% Настройки стиля ГОСТ 7-32
% Если нужна нумерация в пределах раздела раскомментируйте эти команду
%\EqInChapter % формулы будут нумероваться в пределах раздела
%\TableInChapter % таблицы будут нумероваться в пределах раздела
%\PicInChapter % 

% Добавляем гипертекстовое оглавление в PDF
\usepackage[
bookmarks=true, colorlinks=true, unicode=true,
urlcolor=black,linkcolor=black, anchorcolor=black,
citecolor=black, menucolor=black, filecolor=black,
]{hyperref}

\AfterHyperrefFix



% Тире могут быть невидимы в Adobe Reader
\ifInvisibleDashes
\MakeDashesBold
\fi

\usepackage{graphicx}   % Пакет для включения рисунков

% С такими оно полями оно работает по-умолчанию:
% \RequirePackage[left=20mm,right=10mm,top=20mm,bottom=20mm,headsep=0pt,includefoot]{geometry}
% Если вас тошнит от поля в 10мм --- увеличивайте до 20-ти, ну и про переплёт не забывайте:
\geometry{right=20mm}
\geometry{left=30mm}
\geometry{bottom=20mm}
\geometry{ignorefoot}% считать от нижней границы текста


% Пакет Tikz
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,positioning,shadows}

% Произвольная нумерация списков.
\usepackage{enumerate}

% ячейки в несколько строчек
\usepackage{multirow}

% itemize внутри tabular
\usepackage{paralist,array}

%\setlength{\parskip}{1ex plus0.5ex minus0.5ex} % разрыв между абзацами
%\setlength{\parskip}{1ex} % разрыв между абзацами
\usepackage{blindtext}

% Центрирование подписей к плавающим окружениям
\usepackage[justification=centering]{caption}

\setcounter{page}{2}
\setcounter{tocdepth}{2} % оглавление 1- только chapter, 2 - chapter  section 
\setcounter{section}{1}
\setcounter{chapter}{0}

\setcounter{table}{1}

%%%%% <---- главы  или разделы  продолжаются а не начинаются с новой страницы...
\makeatletter 
\renewcommand\chapter{\par\thispagestyle{plain}\@afterindentfalse \secdef\@chapter\@schapter}
\makeatother 
%%%%% <---- главы  или разделы  продолжаются а не начинаются с новой страницы... 

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}

\addto\captionsrussian{\renewcommand{\contentsname}{}} 
\usepackage{csquotes}
\usepackage[%
backend=biber,% движок
bibencoding=utf8,% кодировка bib файла
sorting=none,% настройка сортировки списка литературы
style=gost-numeric,% стиль цитирования и библиографии (по ГОСТ)
language=autobib,% получение языка из babel/polyglossia, default: autobib % если ставить autocite или auto, то цитаты в тексте с указанием страницы, получат указание страницы на языке оригинала
autolang=other,% многоязычная библиография
clearlang=true,% внутренний сброс поля language, если он совпадает с языком из babel/polyglossia
defernumbers=true,% нумерация проставляется после двух компиляций, зато позволяет выцеплять библиографию по ключевым словам и нумеровать не из большего списка
sortcites=true,% сортировать номера затекстовых ссылок при цитировании (если в квадратных скобках несколько ссылок, то отображаться будут отсортированно, а не абы как)
doi=false,% Показывать или нет ссылки на DOI
isbn=false,% Показывать или нет ISBN, ISSN, ISRN
]{biblatex}[2016/09/17]
\addbibresource{main.bib} 

\newcommand{\kav}[1]{«{#1}»}

\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

\begin{document}
\hspace*{\fill}
\textbf{СОДЕРЖАНИЕ} 
\hspace*{\fill}

\tableofcontents{}


\include{paper07.tex}


\printbibliography

\end{document}